其實查飛狗捉到人用綠卡係咪會有bonus

定係會升職加人工

點解咁比心機捉人
以為自己正義警察可以為民除害？

如果有高級過你嘅人望住你

咪求其搵幾條友查吓交咗數咪數

係都要查後生

利申呢幾日比個～30歲女查飛狗捉

下次會睇清楚tg交通channel先搭

可能樓主靚仔所以想抄你牌

近排好多閘都企左人
好似係捉到有得分

等我apply睇吓可摸以抄你牌

發夢見到阿sir係閘內捉我前面果個
唔知係查身份證定係捉八達通
我就無事

今日起碼十幾個站有minion
30歲就咁貪錢/藍

Check到你有綠卡好似可以拉？

可唔可以講下咩鐘數多？

咪又係朝早

定係好比個tg channel link你？

以前外判果d有佣

以前外判
公帑任用唔嬲

心諗應該唔會捉我
點知

有channel都中招係咩事...

僥倖心態

放工時間都有